「高先電影」回應連登：沒有支持「安心出行」

攪到高先員工要企出黎澄清

高先發行超過一套中共禁片，又支持被中共封殺既導演開戲。（例如應亮，周冠威）
但係尋日卻成為負評王，超過港共官員。

好
Ok
信佢地
幫推

蘋果又做9人

間唔中就會有一鑊
不過都係要撐
提點下同幫手正視聽囉唯有

批鬥自己人就大大力

今舖支持你啦

推但要再睇睇

蘋果真係仆街嚟 成撚日都係咁

多謝高登仙

以前寫娛樂料，寫壞手勢

我都支持唔好開

咁係蘋果仆街喎

但希望將來唔會有人話, 「邊間黃店繼續做堂食就係藍」, 「邊套黃電影繼續係戲院上映就係藍」.

(不過, 而家法例下, 入戲院並非必須裝「安心出行」, 係可以選擇手寫個人資料. 而家真係仲未有裝apps既必須性. )

想unsub了
之前尖沙咀支那人扮日本omakase呃人單野因為幫佢地賣過廣告又唔報

推

邊套黃電影繼續係戲院上映就係藍

有邊撚間戲院係黃呀 你講唔講得出一條院線呀
屌你老母
成日叫人入藍店戲院

高先 出品過
幻愛 點五步 一念無明 淪落人
那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN
有份發行 十年
依d真港產片

真金白銀出錢俾 十年導演拍幻愛

點都黃過班 鬥黃撚

又唔駛
始終蘋果係少數反極權媒體，老闆仲坐埋監

藍戲院 多謝黃戲支持先可以頂多幾個月
多謝幻愛

原來2000年都唔識擺上網公映
要同藍戲院分成
唔知邊個賺得多D呢
定係幻愛有爆炸聲 要入戲院睇先夠震撼

毒果

想支持 但入戲院要安心出行就不了

OK，支持

蘋果今次真係陰9人
仲要係同路人

佢之前影啲細嘅跳閘逃票
我嬲嬲地unsub左

推一推 咪撚曲解人哋意思

推this

Peter好Peter喎

他是誰？代表高先？

正評for正面回應

屌你想陰鳩高先
高先啲戲好撚本土好好睇
我信你呀

應該係高先員工或跟高先有關既人

By the way, 蘋果內文其實都無話到Winnie對安心出行既睇法。

on9
連登仔係咁架啦都唔係第一日

唔係有心嘅
不過蘋果記者啲水平真係比較參差

文字水平

我想unsub佢 屌佢老味
諗起之前大大版血債票償
同埋我冇乜錢 我已經由佢一開始轉收錢sub到依家

推咗先

關撚事咩 呢單係賤種蘋果用舊言論誤導人呀屌你老母

我個陣都係
勁早sub左同sub埋壹週

見係咁 幫你推下

20年前已經係呢啲寫法 壞手勢改唔到

唔做鳩人點做泛民大佬

Apple sometimes mislead readers ar
help push sin

我都係 仲要幫老母sub埋 我只係學生嚟

pin

又係nmsl 5毛
咁撚人死唔見你死

幫推

蘋果記者睇到呢到既話，我極度呼籲你地唔好再用埋啲大陸字眼，講極又唔聽，知唔知你地啲態度好黑人憎架如果唔係黎生坐監，我都唔會再sub你地

成日用呢個原因 希望唔好盲目去支持佢地
佢地一向既質素都好參差
又造新聞 班娛記冇道德可言等等

講垃圾，標題黨先係垃圾嘅極致

多謝高登先

依度連登嚟㗎 蘋果唔鬧得㗎
你走先 依度我幫你頂住

屌你老母蘋果

所以佢地永遠都替代唔到前有線記者既地位
質素太參差

而家將港聞版當娛樂版
唔作得juicy d吸引唔到眼球

push

反侵個刻就unsub左

WHO

On9佢幾時有話支持 係連登仔on9
呢班毒撚點會有人同佢地睇戲

娛記 咪即係狗仔隊
比返錢要你仆比佢睇
造慣新聞

記者黎講呢班都算仆街

this is LIHKG ar

U AR NMSLESE

傻閪咪就係話你呢啲人，咩舊言論
第一，人地winnie係姓曾
第二，佢只喺講觀眾會想嚟戲院睇電影，並無話支持依個計劃，係你呢啲傻鳩上哂電咬人支持個安心出行
你句屌你老母真係好笑

喂，漏咗無講，你個名無改錯

所以高登先嚟緊咪自己開戲院囉
因為嚟藍戲院唔上黃片

邊個PETER KONG呀

依個真
雖然有支持開
但有啲位真係撐唔落

上年嘅高先三寶

我幾時屌過個老細？
琴日個po啲人屌又入落我數

Push

澄清：原po作者話佢唔係高先員工，不過佢呢段消息，的確係曾經向高先方面核實過。

健身業界反對「安心出行 」霸王硬上弓, 飲食業界現分歧

另外俾你睇埋啲連登仔點回應反對安心出行嘅商戶
有無支持佢地呀？咪又係顧撚住自己，一個二個話自己喺屋企操，徒手健身
到時反對嗰啲商戶無人去執笠
啲人咪又係留句，做生意實賺？預咗架啦

有份發行十年...

咁都有得鬥黃

你哋幾時先捨得將個腦屎忽搬返上正確位置

食屎啦五毛

你係咪戇撚鳩 人地講入落我數
唔走去屌佢地 走嚟話係我講咁款

又兜，你講下咩舊言論先啦，傻閪
屌我老母？好撚威威呀

舊言論呢個我認我錯
但係今次的確係蘋果誤導人

幻愛拍得好靚, 而且佢營造嘅迷離氣氛, 唔響戲院睇真係爭好遠會浪費拍攝團隊好多嘅心機. 只好講句可惜無黃戲院.

你條撚樣將人地講嘅野屈落我度又點先？
冇啦啦屈鳩我屌高先老細

蘋果早排先sell緊現金播毒

我撚有話你係，你都真係on9仔嚟
我話連登仔係咁，你呢啲傻鳩都係，硬係要衝埋嚟俾人屌
咁我係咪要講明，曾經喺嗰個post留言屌高先嘅連登仔咁呀？
對於你呢啲on9仔，我要話你係因為你鍾意企出嚟俾人屌

唔好話兒登仔淨係睇標題，內文多過7隻字就Hang機

要正視聽

標題擺埋一齊講 咁誤導

1.投資者只會睇票房
擺上網收益佢wfc

2.擺上網即係擺邊？
itunes? google? netflix? 蘋果？

自己起網站？server要好勁
觀眾開電腦睇？用電話睇？
拆賬點計？
收100蚊套可能只賺10蚊

標題老屈手法等同01喎
怪讀者唔怪報導機構?

有錯就要認
蘋果捉錯用神唔係第一次

冇撚話我係 但係po人地講過嘅野出嚟屌我
慢慢兜啦
搵人地講嘅野嚟做我
你條友都幾好笑 同A駁緊個陣 就攞B講過嘅野出嚟俾A睇再屌A 講到啲言論好似係A講咁款

唔支持唔代表唔會用。

重兜，其實你嗰句蘋果用舊言論誤導人已經係屌緊佢老細句言論
咁我想問你，你條傻閪知道佢依個回應唔係舊言論，咁你有咩回應呀

撐

無錯，票房係電影最大既profile
商業現實如此。

sorry唔會再subscribe蘋果了
佢地都唔係第一次咁樣搞
得果籽有時睇得過
最多係youtube比下clickrate

咁呢個係港共迫尻所有人要用，罪惡源頭都係港共。

啲人冇睇得咁小心係無可厚非 但死都話winnie曾嗰啲就真係柒喇

好快政府就會掃場 之後有一兩單就會賴係戲院無安心出行 最後連間戲院都要執柒埋

舊言論我上面已經講咗係我錯我柒 我認
不過呢單野明顯就係蘋果誤導標題 屈高先老細
唔知你做乜鳩

因小失大

推上熱門

有d 真係好廢 成日標題黨，俾有d 連登仔一樣

你條撚樣又上水啦？

好慘

基本無餐廳同戲院會想支持呢個濕鳩倒米app
人地都係俾迫害
反而啲小學雞連登仔 就話 要人掃code 留資料
一律當藍店 真係笑撚死人咩

其實我都唔介意睇錯唔睇錯係佢自己彈出嚟俾人屌，根本連登就係有好多呢啲人，我自己都係其中一份子，唔明有咩咁嬲

好撚誤導呀蘋果

有冇諗過讀者感受

推埋高先電影院

佢對同路人勁嚴苛，但對民建聯寬鬆（話民建聯籌款合法）

睇吓十年係邊個發行先

Why not both，有咩讀者就有咩文章

蘋果呢d質素由day1就已經唔值得支持
係黃先含下
但再出垃圾報導道仆街都抵撚死

蘋果標題黨

曾麗芬同古天樂一樣
都係咁愛香港 咁錫香港電影
諗下佢幾夠薑買套幻愛 十年 空手道

俾多次機會蘋果

Off topic:
點解唔叫「高登先電影」

真正黃都知啦

1/ MCL: 寰亞集團旗下，主席是林建岳，相信大家也認識了。

2/ 百老匯: 安樂旗下，在中國也有大量影城業務，20隻手指都數不完，股東有中國投資者。連登仔說百老匯沒有無表態，其實又不然。早前有內部員工出了一封藏頭詩電郵 (「全民三罷，晤大訴求」)給會員，之後就出了封道歉聲明。此外，Kubrick書店內曾見過劉曉波的詩，也有很多「黃」藝術家和相片展覽，但有關社運和反送中的書(獨立書店有很多的)，可以說絕無僅有 (有錯請指正)。*註: 中國也有數家Kubrick書店。

3/ UA: 娛藝，立基集團 (LARK GROUP)，除了戲院，還有餐飲、地產業務，中國多個城市也有UA影院。已賣給中國老闆

4/ Cinema City: 天馬影視文化控股有限公司旗下，黃百鳴大家都認識了，就是製作大家最喜歡劇透的《葉問》系列，今年農曆新年又有《家有囍事》了。

5/ 英皇: 英皇娛樂集團旗下，愈來愈多戲院，市場佔有率也愈高，而楊受成也不用多說。

6/ 嘉禾: 橙天嘉禾娛樂集團，中國公司。

7/ 新寶院線:創辦人陳榮美提名777做特首

8/ 剩下的戲院: Metroplex (合和集團)、CGV (韓國)、L Cinema (韓國)、元朗戲院、巴倫紐 (華懋)、寶石戲院、新光(李居明)和古天樂電影院(天下一)，早前The Grand被百老匯收購，而最近馬鞍山戲院都被英皇收購了

高登商場 開戲院
定係高登論壇開 戲院

其實屋企2K MON 係靚過銀幕

推呀屌

蘋果咁多年啲記者質素都係好參差
新入行嘅記者好多都唔係好掂
係要撐但呢點無得唔屌

高先早過高登成立

1. mon細
2. 冇音響
3. 易分心

1. 票房係錢 網上公映都係收錢
WFC? 你知唔知自己講緊乜撚

票房 要同人64分帳 你100蚊有60蚊落左藍店袋
網上公映 收過數銀行 計你2成好冇?

2. 哩SHOW 都係擺自己網
唔通高先成間公司會細得過 哩SHOW幾條友? 會做唔到?
再退一步 擺上GOOGLE 又得 ,你話GOOGLE 都係藍既
鬼佬電影網都係逐套收費

3.自己起網站？server要好勁觀眾開電腦睇？用電話睇？
拆賬點計？收100蚊套可能只賺10蚊
學你咁講分得10蚊既話 咁哩SHOW 執撚左喇

唔好咁講
始終蘋點誤導成份大啲
琴日個post頭兩三頁已有心水清巴指出問題

蘋果成撚日都係咁 郁啲就用啲跨張字眼

pish

2K MON細
睇幻愛你想點爆炸杜比７.1?

你鐘意俾大6成錢藍戲院
而黃戲真正收得4成
你又過得到良心 又要裝安心出行既話
咁我都吹你唔帳

不過入戲院分6成錢俾藍店都叫支持緊黃戲既話
不如叫藍圈喇好嗎?

我幾時叫過人裝安心出行？
又幾時叫人一定要入戲院？

如果擺上網有得賺晨早有人做咗
有幾多投資者會同你細睇影碟收入同itunes賣咗幾多點撀

自19年觀眾不嬲都可自行選擇入唔入戲院
香港冇黃戲院一早知

btw喱騷咁嘅情況絕對唔樂觀
節目冇noise
遲早告急

2K mon一定大架咩
咁4K咪好撚大

記得盡量幫襯佢哋自己院

等佢哋袋埋戲院分成果份

同埋全世界得幻愛睇咩
Netflix好多戲都正
但屋企睇真係唔夠feel
唔係下下講爆炸7.1
係講氣氛 包圍感

有人想入戲院
有人想留屋企睇

冇咩所謂
不過如果戲院一定要裝安心出行
咪唔入囉
攬炒囉
到時咪睇下有冇人玩網上電影

高先西環 自己開左間
但政府逼停業

依家人賣想開返做生意
上面條鬥黃撚 就老屈 人地撐安心出行

手足，唔駛理佢咁多

屌你老尾又做鳩自己友

我暫時諗住寧願手寫紀錄，點都唔裝apps.

2K mon
最細都24"
唔係點做2K

無野快 批鬥自己人就最快

冇錯分成分番俾自己 黃圈

但佢拎正牌開戲院
都係一樣要安心出行

狗眼呢隻咁著名嘅熱畜會講人話先係新聞

算鳩數啦 咪用休班警同匪語都唔知講咗幾耐

有幾多投資者會同你細睇影碟收入同itunes賣咗幾多點撀

用咩平台都要俾錢睇架喎
你唔係諗住擺上網就要 FEEL下話
呢D唔係收入? 唔係錢黎?
投資者唔睇錢?
邊到多人睇佢就擺邊到架喇

好在你知香港冇黃戲院姐
無人格毒男話 藍戲院都唔緊要喎
你睇下佢重話為左入戲院留資料都OK

喱騷咁嘅情況絕對唔樂觀
絕對係 但喱騷係長線投資

而戲係一套套咁收費 又點會出事
SER錢其實唔係好貴 高先咁大間公司出套戲都唔只

首先我冇撐安心出行
高先自己戲院係好事 因為乜戲都上得

但佢拎正牌做生意
冇得唔跟港共要人用安心出行

其實真係無理由呢啲都盲撐
蘋果已經好撚多野成日比人話要佢地改都唔撚改

請你指出民建聯籌款 邊到唔合法呢?
一張字畫 / 藝術品 賣幾多錢都得 只要有交稅

同路人唔計

Push.

邊個屌就係鬼

呢篇就係娛樂版娛記真係

連登仔就係咁撚柒

早年壹傳媒因為無錢而炒哂既狗仔隊
好多去左黨媒到做

預左係蘋果既問題

你唔洗頂 我幫你頂

曾經同路人既蘋果狗仔
唔洗食飯? 係咪你養
打壓同路人 好多人都係藍店打工
賺藍店錢有咩問題?

推！
高先出品勁多本土港產片
有班友乘機帶風向話睇Netflix都唔睇港產片
係要協助中共消滅香港本土文化
消滅香港民族

中國人係咁架喎

兒登仔最鍾意鬥黃是常識吧

支畜 劣根性

無野叻

最叻利用人感情黎搵錢

出第幾本特刊 搵錢

香港無左文化
就會變另一個澳門

是但啦
連燈出左名炒車

發自內心安心

連登都係戇鳩啦

正視聽

蘋果正一仆街嚟

毒男兄覆得咁快

蘋果係寫得衰，但都要睇果個同蘋果一樣水準先會誤導到。

課金啦

可能蘋果班娛記上得連登太多。

自己既post會著緊d推（雖然食緊飯）

香港電影post一定有me幫推

多謝手足

高登先，Golden Scene
真名 高先電影有限公司

因為佢哋就係班兒登仔

蘋果嘩眾取寵都唔係呢一兩年既事 雖然會睇佢但係真係唔該改善下啦高登先好無辜

已知以下電影會初七或之後上

港產片：
高先-狂舞派3
劉德華-拆彈2
黃百鳴拍嘅本土片-逃獄兄弟

台灣金馬最佳影片-消失的情人節

林超賢套支那片唔講喇

西片就有Disney套Soul同WW84

自己識㨂啦

唔知高先戲院係咪都係初七開？

高先戲院暫定係初七開

有時連登真係好撚煩
人地立場係點好明確 根本不容置疑 但冇腦既連登仔就會跟住風向屌左先 當然唔排除所有大量pr/5毛幫拖

睇咗地址
都好近黨鐵站
原來喺嚐囍隔離

又炒車

狂3 for sure

支持高先

不過國際版班撚樣完全撐唔落

林超賢套支那片唔講
但就講 黃百鳴既片?

高先個新戲院
係咪唔洗用安心出行先？

我真係好鍾意你呢啲盲撐撚
成日不講立場不講是非就盲撐、真心以為自己支持蘋果就支持民主一樣

經典兒登仔

係呀 提都唔提
黃百鳴拍嘅本土戲睇唔睇就自己諗

裝修幾型 不過啲影廳好似幾細下

係連燈仔文化水平低on99屈鳩人

明明連登仔唔睇內文 自己柒左仲想話蘋果做9人

唔明，點解Winnie 曾要澄清嘅嘢，要Peter Kong 代出FB？

Winnie 曾係咪活在深山洞穴？

始終唔係行商業為先
目標係走BC路線
但應該唔會太細掛

點都好，佢唔似講大話。
蘋果文章都無話Winnie支持安心出行。

冇支持安心出行
但開戲院都係要用 先俾入

內籠有啲似k11 art house

好似當中都會有一間院上映商業電影。
因為戲院始終要皮費。

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

毒果你估流架

信Winnie
信高先
但如果真係要download App先入場
我等出碟了sorry

咁即係為生存，唔反抗，默認替港共，濫取濫用顧客個人資料。

狗頭鍘吖唔該

人地話留資料都OK
要入場支持

資料詳盡

成堆5毛
入場就藍
而錯不在「安心出殯」

至於曾小姐
佢係個有風骨嘅商人
不過第日多留意下蘋果啲報導啦
蘋果有時都亂鳩咁來

8）
Metroplex 已轉手入黃百鳴Cinema City旗下
L cinema同元朗戲院已結業
古天樂影院唔係商業戲院，只做影展，平時唔開
CGV有人話雖係韓國品牌但係由支那公司引入

結論：
得未開嘅高先電影院係良心戲院

推............

你咩mon大得過imax?

網上公映連華納咁大間野都回唔到本啦，根本網上串流只有小眾獨立電影先會靠賣俾Netflix回到本。

你叫黃戲上網播即係同港共迫到黃嘅變小眾有乜分別 上網有得睇，個個都上網睇啦，第一日就有翻版，你估幻愛上網播仲有咁多人打卡？cap張簡體字幕劇照出嚟讚咋傻西

除咗Netflix 自資啲戲外，仲有乜大戲係直上Netflix?
Netflix 本身都係蝕住做